貧賤夫妻百事哀

冇錢生仔請墮胎

用套啦

呢句意係係兩夫婦又窮，品格又賤，百事可樂公司會好哀傷?

獻醜不如藏拙

幽默感呢家野...

見你咁on9
應該連個名都係抄人

好好笑